# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы: 

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи20191221

- Анализ "**Специализации**" (способа трансформации алгоритма) 
- Обдумать формальное описание исполнения алгоритма
- Анализ структуры метода "Группировка алгоритмов"
- Выделение специализации из эволюции

![Разделение и общее в примерах термина](20191221-0001.jpg)

- Примеры структуры исполнения алгоритма "**Специализация**"

![Разделение и общее в примерах термина](20191221-0002.jpg)